{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 한신펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室できません。これも払い戻しの対象にはなりません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室時間と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際の損傷や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼くことはできず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に利用できる施設としては、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、アメニティ、プールヴィラ、カラオケ、ビームプロジェクト 、フットサル場 、カフェ 、屋外プール 、檜風呂 、ビリヤード台 、常備薬 、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際の損傷や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼くことはできず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる施設としては、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、アメニティ、プールヴィラ、カラオケ、ビームプロジェクト、フットサル場、カフェ、屋外プール、檜風呂、ビリヤード台、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 686
    }
}